感恩節賽後檢討

有無比人cut 單？
用bXs